電話arrange完Interview 之後send嚟嘅confirmation email洗唔洗覆？

hr已經打咗電話嚟通知咗我同埋arrange埋時間
個email只係再mention/confirm返電話講好咗嘅interview時間同地點之類
咁我洗唔洗覆呢種email 例如講下thank you, see you on [date]?
phone in嗰啲又洗唔洗覆? 如果覆要點講好？話look forward to having a conversation with you?

noted with thanks

looking forward 嗰句太假

Dear xxx,

Thank you for your invitation to an interview on date. Please kindly note that I will attend on time.

Yours sincerely,
xxx

Check 下grammar先教人啦

就咁Thank you for your invitation 完句應該ok

唔使覆

以前收過都冇覆去見都冇乜野

唔洗覆啦 電話已經答左
除非你要改時間

ok, thanks.

多鳩餘啦

Affirmative, over.

隨意，HR又電話又email通知左你已完成工作，覆唔覆佢都唔重要，佢唔會得閒睇。

thank you , next

唔需要

copy

Dear HR,

You have big boobs, I like them.

Regards,
User sendmeurtits

認真
Noted with thanks

駛乜咁長
Thank you for your confirmation.
See you on xxx
咪ok

Well Noted

夠做啦，比佢知你識覆E-MAIL

如果佢冇叫reply或者confirm通常唔覆

咪就咁覆ok noted